【千其唔好】唯一必勝法 保存自己 戰略撤退 其他人圍魏救趙

激戰至今，中大人已經做夠晒啦。
中大唔需要死守，拉鋸完聽朝返工時段先係我地所有人最大既戰略目標

現階段最重要係中大手足唔好保存自己,一齊撤退
走唔好同一時間走，但係唔好分散走化整為零

其他人千其唔好圍魏救趙，攻其必救。 e.g中聯辦

死差佬最驚我地長玩長有呀
記唔記得咩叫Be water

死差佬最想我地被圍捕一網打盡

戰略性撤退，化整為零!